香港人準備好攬炒未？

其實講到攬炒就真係低估咗中共
而係中共擺到明要搞鳩我哋香港
唔好以為香港要挾到佢，同一個無理性嘅人談何要挾？

兩條路
一：我哋放棄or袋住先(袋咗啲咩？)
大陸此仇必報，4千億唔會還，餘下嘅儲備用盡方法拎走埋，之後直接收香港皮打落2線城市，一國一制下正式唔再係國際城市

二：我哋抗爭到底
大陸派人血洗，俾全球抵制，但香港從此失去國際金融中心嘅美譽，同時大陸就算要對抗外敵，都一定出招再大搞香港一獲

無論點都好，中共班大佬呀家屬呀，都必定立晒所有錢走人，佢哋個個都有外國護照，真係理得個國家死

準備好 炒佢老母
唔想呀 但有無方法

推

炒佢老母

利申 我唔想炒
我係唔係俾大陸攬炒

直接獨立啦

光復香港

時代革命

快啲脫離啦